咁多ig女做瑜伽同pole dance教練，其實係咪好好搵？

先撇除佢地有其他副業
呢d瑜伽 pole dance instructor搵幾多到？

Pole dance以前唔係雞先跳既咩

識有個一個月45k

紋身係黑社會先有添呀

呢個真 有紋身都唔荒好人

自己教，稅都唔駛交添

Ig出名？

認同

Part time做埋雞 你話好冇搵喇